又話比人渣哥block左FB？咪又係仲有14萬人Like！怕你班柒頭？

其實我都係因為比人渣block左想問下點unlike?

成鳩日有人share好似都會彈出黎既？

呀人渣哥你同林鄭咪係同一鳩類人，有撚分別咩？

道歉？同龍門個廚道撚左未呀人渣？

負評我有撚用咩，你幫襯左未呀

無LIKE過無幫襯過

開夠 post 討論佢未
好撚煩

巴打知唔知佢又再次block人呢，因為佢第一次block人成功滅聲

巴打做得好，我上次幫襯都係兩年前

開夠你就唔洗係到reply la

知 之前見到佢係咁鬥黃煩撚到熱狗咁先UNLIKE

巴打頭腦清醒，我都唔想太追擊比人話我分化同鬥黃

有marketing朋友話渣狗買咗Like

黃店都要買like

肯定啦 佢而家一個先得番2000like

一個po

佢個like數係keep住穩定上升，可以自己留意下

推到新光水陸道歉

同保皇聯署一樣

Sor9冇睇內文淨係見到個標題就手快快負評咗

佢自己犯眾憎

+1

Push

最少推返5個

唔撚係呀⋯⋯⋯我以為啲人老屈下佢買like

Ok

Push1

你估我哋係渣狗咩